奧蘇利雲第十四Q 147

落後緊四局打Q147 好刺激

Now睇緊